乃木坂46討論區#141：好掛住西野七瀬

LIHK乃PO呼籲:
唔好再迫害好女仔美月

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集
2月26日正式發售

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
1月22日正式發售

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22.5ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。
希望19亞巡香港
5）除了46GRP,有什麼值得推介？

TEMPLATE:

上個po

乃木坂46討論區#140: 請珍惜二期生！

乃木英

琴子

以為咁快又新一集

白石麻衣留名

牙雀老公留名

24號見

lm

七仔

牙雀連口罩都唔帶先好野

美月留名

2019仲西野七。。嗚嗚

咪有最新嗰集囉

佢帶咗口罩應該連路都睇唔到

改埋啲垃圾標題

搞喊咗我

邊位係西野七瀨

每日一美

用新名 new post lm

我都想好似ching咁唔記得咗佢咁就唔駛

塊面超細，感覺同牙雀kiss好似會唔覺意食咗佢咁

都無人識乃木坂架啦

我老婆

好波
咁都被佢諗到

眼罩變面罩

可以儲定錢睇23單under live啦
乃木坂46 Under Live評論「探尋光亮之處」

我bb

久違既留名

新post lm

牙七遇我同在

新po留名

開始儲定差唔多

大園桃子老公留名

牙音選拔

桃子 > 七瀬

邊方面

點解飛鳥可以咁正？

所有

喊同弱智個方面

係咪想我同你開年？

三期都未輪完大米

自己嗰本咪仲勁

首席梅推留名

留名

高山都幾啱做伊藤潤二嘅富江

LM

搞夠禾條女未

愛蘭音

你唔愛守屋同美月了

心痛禾雀

關你撚事

訓陣又爆post
反音推

左邊禾老婆

右邊禾老婆

AV封面

單推星野琴音

廁能到

我重愛美月㗎 不過無以前咁愛

我愛守青

隻死人game終於肯出d 4星3星啦 dllm

反正你都好快就唔愛史帆

留名跟進

你叫我以後點直視高山
係都美月扮啦
個格似足佢

#鈴木選抜

大隻MK都冇印象

金庸可以跟住松村去旅行

真毒撚同mk絕緣

咁我實係前者 存在感低到比人遺忘

田村咁正點會咁快棄

有名有英文名都無fd識

美月禾愛

寶寶對橋本千年殺係どこ第幾集

108

咁快又爆po

七仔：黎位同學 你叫咩名
金庸：我叫金庸呀miss
七仔：今次個實驗好需要記性先做到，呀同學，你叫咩名
金庸：...呀miss...我叫金庸...

同學 食藥未

金巴：你話呢個實驗最緊要係....
七仔:記性
金巴:如果唔係就.....
七仔:好危險呀

個髮型睇唔慣
呢個咩嚟？

休息室偷拍個集

無劉海顯得個樣好細個
賣con

Err..... 大波啲算唔算

,工事中好多音B

理々杏老公留名

唔出奇 禾都係見到有相先記得

都幾難細過七仔

發惡夢

同禾堀一樣咁重p

禾愛桃子2019

係咪瘦左
塊面無咁漲

並沒有

差唔多啦 同音B有時啲古怪笑容差唔多 佢個樣真係一時時

應該冇P都係咁

佢同久保邊個最快減到肥

答案係堅尼米拿

記住係白麻掃胸個集就一定會記得

音b有時笑起上嚟真係幾恐怖

一時時 一時幾靚 一時幾古怪 唔知係表情問題定點

甘勇武串首席

久保唔減都正啦

我桃子都日日俾你地逼害嫁 有咩特別

以前太瘦 而家又肥過頭

都好樣過膠面人

嗱 證明呢到風氣根本就係咁

使唔使咁多負皮

抵啦

我都負皮左你 因為我入坑就係因為七仔

原本個富江下咗海拍av

嘩屌，做乜鬼呢個po咁多桃子同膠膠妹

但係你首推桃子喎

初心不能忘

我入坑係因為飛鳥 但之後法國桃子最正

廁哥扮推桃子又呃到人

禾刀系

yoda老公深夜留名

你啲美月推就走啦

乜佢唔係推桃子既咩

我推yoda

睇live舉美月棒 然後話推yoda

又成功召喚

禾刀有舉yoda

「都有」

本田翼套劇咁快完

法國你同偽毒巴成日JER住禾同yoda既關係
用美月離間禾地2公婆 有咩居心

因為yoda係我既

咁大落差

桃子喊嗰陣好正
好想幫佢奶乾淨啲眼淚

美月叫人努力做大人 跟美月學下野咪得

牙雀d鼻水仲正

兩個都想奶

成班痴線佬 又奶眼淚又奶鼻水

呢度d巴打好危險

你連心愛的女人的鼻水都不敢奶，還敢說愛她？

好多都同廢土一樣攞白卡
體諒吓佢哋

yoda唔洗我奶呢d 有d更重要既野要我幫
想知再講

法國你仲痴線

幫佢增高

禾yoda已經夠高了

想舔

珍

你舔幻想清喇 唔好搞禾堆女

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

以前唔笑仲怪

好gay

其實ol都幾正
請支持老女人

我ok

個衰妹晨早流流sd自拍比我

我幫佢影架

下面個張

妄想劇場扮學生妹幾好

睇乃木天under live 三期唱live都唔錯啵

禾愛与田祐希 2019

晨就流流就ff

日有所思

靚靚

留名bin c

清之前咩名

廁到

2個都廁到

至少我睇LIVE係舉桃子巾桃子棒

冇人推咪冇人用

改咩名同推邊個無直接關係喎

你2個廁哥話我廁

你都好意思講

有d人拎左個id就潛水
想要我den神id呀

我睇live都舉yoda棒

呢度d手足個個都係咁

唔包括我

46搞總選 乃應該包曬頭五

手足你醒下啦，點都會係牙平第一啦

牙平男女通吃

得禾id同推係對應

Marquee個4期訪問有人譯咗
廁哥s可以睇下

咁Yoda俾我啦

點解個個咁中意搞禾老婆

2019仲牙平

東京ドームシティホールで行なわれる 「ZIP!春フェス ２０１９」に祭nine.の出演が決定しました❗️

2019年3月28日(木)
東京ドームシティホール（東京都）
開場/開演 16:30 / 17:30 (共に予定)

出演アーティスト（50音順）
DISH//
乃木坂４６
緑黄色社会
祭nine.（オープニングアクト）

#祭nine.

乃都係幫人抬橋嘅姐

其實點解坂道一直都冇自己嘅合作曲

改名唔代表推 只係搶唔到神id

要幫48賣碟 吸左人咁多年血要還

田村堅廢

會世界大戰
首歌擺入邊隊張碟都成問題
而且坂道仲未需要呢樣野沖銷量

坂道最年長都係廢柴
二十單隻舞係最好應該冇人反對

之前話搞坂道總選結果比人屌到痴線

奶好快收皮
除衫方面已經跟返akb果水

時代到禾地日向坂

唔好搞水着單整臭個朵就得

鳥同堀對腳

唔貼其他人了，想睇去はるやま個youtube

上堂睇即刻精神哂

上堂無精神睇 好眼訓

渣㗎 上堂都唔聽書㗎啦

我都無聽書 但條友催眠曲

用laptop睇乃囉

乃木坂46 × はるやま
2019フレッシャーズ応援メッセージ

白石 麻衣
youtu.be/Tej2TKqZVik

齋藤 飛鳥
youtu.be/bwg1q8g7zFA

秋元 真夏
youtu.be/yRM88oAFFM4

梅澤 美波
youtu.be/j8RgtJj9LeY

乃木坂46 × はるやま
2019フレッシャーズ応援メッセージ

松村 沙友理
youtu.be/GiiaCNwExIs

堀 未央奈
youtu.be/YZjmKgtonlk

新内 眞衣
youtu.be/U1joUDLYG1k

大園 桃子
youtu.be/QnKHxeVLkqI

井上 小百合
youtu.be/Q0_lDFD6gyM

佐藤 楓
youtu.be/U3dV793SaII

禾松村

辣殺

搶唔到神id嘛

三姓家奴

手足們駛唔駛換返牙花推巾

識play

畢左先黎入坑 慘

想比佢地踩下我

又183大隻型男

好想俾佢地對腳磨__

躝呀屌你

話咗呢到無窮矮毒柒

有女迷乃會唔會世界大戰

2月14號負皮名單

1.性感神秘人
2.yoda老公
3.齋藤飛鳥老公
4.岩本蓮加老公
5.鯨的心

以上人士為偽毒，2月14號見留言扮冇女嘅話請負皮

(歡迎其他手足更改名單)

收到wind yoda老公已經唔會再上水

但佢有留名架喎

on9

頭4個平時都食開負皮架啦

關小妹咩事

我都想試下
利伸真毒

有咩咁唔同 咪又係咁

歡迎大家支持日向坂

小坂
史帆

有張欅六單既丹生生死會唔會升值

史帆明明可以靠樣搵食 偏偏就

諧星路線

禾先係yoda老公 真毒撚 cow女個個已經有名叫偽毒巴

你食女咪關你事

我愛小坂 美玲

屈夠手腳鯨的心未

dllm jer能夠未

聽日係咪要摘名

唔洗擇啦，平時唔上水突然間好多野講果d咪係

大家點睇生田絵梨花，花花？？

地球最完美既女人

咁都負評

你

禾條囡

用眼睇

係咩 重有我幾鍾意Hiyori 好鬼Q

FF少陣打apex啦

去馬

京子 史帆 影山 小坂 愛萌

玩gay佬

G

第一次留名
想知有無人16號去個握
利申第一次去乃個握

有 迷轟反麻手足

【西野七瀬 卒コン記念】数量限定プレミアムＶプリカ第二弾販売開始

2月14日12時より
ＶプリカOnline Shopで販売開始

◆限定各1,500枚
【シルバー箔押しサイン入り】
プレミアムＶプリカ証書カバー付き
１枚(2種類)

◆数量限定各3,000枚！
証書カバー付き ２~４枚(3種類)

乃po真係得禾真毒

狗公

同yoda一齊都狗公？

佢又飛啦？

apex好多外掛

等手足自己出嚟回應

咩黎 毛氈？

又串禾呢個真毒

☆『 ＃恋のヴェネチア狂騒曲 』と ＃正式タイトル決定！！
＃シス・カンパニー ＃7月公演（＃福田雄一 上演台本＆演出）
＃吉田羊

#恋のヴェネチア狂騒曲
#ムロツヨシ
#堤真一
#吉田羊
#賀来賢人
#若月佑美

遲d琴子應該會去柯南cafe

牙雀啲鼻水有果香

推邊個？
揸邊個？

福田派唔洗憂

好似卡黎有錢係入面
連張證書係入面

陣容正到

十二月已經公佈，依家改標題啫

夠哂若月去學野，有時覺得佢演戲過左少少火

推理々杏同飛機音

演員嚟講佢仲有大把世界，而家keep住進步
至少好過屎戲雀

福田組御用美少女係得若月同橋本環奈

姐姐就好多既

套Zambi唔係全乃都唔會去睇

我初頭淨係睇牙雀，冇入乃團坑
入坑之後推橋本 之後唔夠一年引退

牙雀主演我咗集都唔睇了

唔係跟福田D人嘅特色嚟咩

淨係睇飛鳥已經夠

二期

但牙雀啲戲真係好難頂

牙七

咁都頂唔到
渣ga

川p有幫佢地拍片但無一齊合照？

川P識讀空氣

有乜空氣要讀？
優蛋都係一期生

定係川p純粹「偶遇」咋

可能川p卒咗唔係under 乃
唔方便出樣係mb 個blog度
但伊織仲係under 乃

幾好玩

禾七好靚

禾七

禾七隻比

伊織唔係卒咗咩？

想奶

但仲係簽乃木坂llc
同生駒，小公主一樣

乃LLC

依家乃LLC暫時有4個，7仔睇黎都係一樣會簽番

但其實咁樣都即係冇出過村。。。

永島行街撞到真夏

【SHOWROOM配信】
#高山一実 2/14 11:00

賢人 羊姐

佢依家個樣成熟左咁多綁翻雙馬尾好怪

出到去冇人p圖

都唔係丫
做生不如做熟
唔使轉事務所就唔使過冷河
慳番既時間咪可以接翻多d job

佢最主要都係肥塊面ge

純奈好正

想見小公主出返嚟

情人節同佢過了

咪出左
不過唔露樣淨係聽聲

你你杏超正
最岩新手

牙雀：老公老公我地聽日去邊度啊？
桃子：老豆帶埋我地！
Yoda：爸爸帶我地去迪迪尼！我要食咁大嗰嘅綿花糖！

ching你都病得幾嚴重吓

呢個idol角色好岩佢做
好似3月先有得睇

直頭要拎去人道毀滅

邊個節目

情人節俾下面唔好去到咁盡

清你病左可以去牙土嗰間醫病

間嘢冇料到 你見廢土咁耐都未好返就知咩料

真毒留定名取暖

+1

好翻咗一半了

佢依家做心理諮詢
電話同佢傾

名人360｜日本國民女團 乃木坂46 @pchome24h購物

清 食藥都救唔返 鯨巴又派少個人藥

咪搞禾桃子

好得一半都仲係好嚴重下

禾個乖囡嚟

如果係扮嘅都幾能癲下

好返一半都咁樣

唔敢想像一開始係點

痴線 點解可以咁得意

有冇興趣去匡智會做義工

桃子咁正都反

唔係好控制條脷

咪係囉 連有病嘅都笑 成班都冇人性

好欣賞咁多手足咁有愛心

聽日係初十！

估唔到啲手足咁有愛心

QQ

右面係咪眼鏡七?

七仔:bb,聽日我咁著同你出街好唔好

jer撚夠未

禾兩個女點解咁唔同
一個成隻貓咁QQ 一個成隻狗要用條脷透氣咁

希猫 桃犬 蓮X

反夠未牙屌你

想打C禁錯字

要期待下了

哇！有音B公煮啊☺️

btw握手會無fd吹水真係會悶

禾有錢禾都想gun 但

都唔係既
貼圍女女

你嗰2本迷路生死賣左夠去2次

講起迷路好撚後悔買佢個生死box
廿張水著食我800

海外旅行box
我都有

有七仔

個時整左2盒都覺得on9

冇去

啱呀頂

仲話飯
上年周奕瑋條撚屌喺度flirt真夏 松村仲記憶猶新

今日望住本迷路已灰 音推仲叫人入坑

放舊女課yoda 依加仲有升值潛力

佢都唔算好flirt 姐 上次睇佢節目 佢好似係akb櫻花推嚟

訪問過perfume同木村嘅男人

係 佢推宮脇

上年c3 都好齊人下 好多遊香港既相

我都冇去 收到wind有得睇已經得返山頂位

佢真係好勁同好有心做 記得佢一開始做mc嗰陣 個個都話佢做得差 但做多幾次之後明顯好咗好多

你早過禾飯喎

差唔多啫

放 你幫我收？

最驚喜係有七仔 見到星加坡冇去都以為唔會嚟

二月 百合公主 希妹一週年 g持區 😊

好少見人癡過我

係喎未買24直播添

腳趾妹不嬲癲過你🤗

七仔同櫻隊仲係tst開live ,d fans係後面舉推巾

買咗 但係要用vpn 我試嗰陣都順 hd都睇到 但唔知嗰日得唔得

真是荒謬

呢度有位ching每日都好準時出po我愛生田花

屌 嗰陣我都喺tst食緊飯 中途已經完咗 出到去都已經散哂

牙花係值得咁做

愛呢家野擺心就得架啦
使乜搞咁多野

zambi

日日post但體檢同堀同分

枝抺茶清酒溝鮮奶真係好能正
要大量入貨

唔係堀高分啲咩

mk 日日飲酒

轉台！

阿雀d戲得一個表情

平野嚟 買少套生寫夠飲2枝

咁又唔怪得佢 話矖佢以前叫禾堀禾條女

14號毒撚留名

咩生寫先

美月俾miria咬
死得好呀

今日係2月13.5日
btw 毒撚留名

揸美月雙棒＋巾都話自己單推yoda啦

一set日常

愈睇蓮加件衫愈懷疑我係咪曬咗二百幾蚊

好大仇口咁wo

邊個揸雙棒

典解

見過音推之後 真mk黎

生誕巾成塊紙咁薄＋2個章都250

對一個比你屈偽毒嘅已經嚇走左

咁真係搵笨wo

唔好打禾 我想返學

買GOOD驚俾人揾苯

唔係點賺你錢

永遠懷念yoda老公巴

法國乃po d mk偽毒愈黎愈倡狂
日日jer尻禾真毒撚都算
又狂用美月離間禾同yoda感情 又14號曬女
邊幾個禾唔開名了

傻仔 人地食女喇 今日寸足一日

hea到
著出街都唔會有人望

反而鐘意佢夠蘭單 著出街啲人都唔知係乃

近期最正係百合嗰件

希望有四期情人節送禮企劃

岩呀
好似阿花個畫伯係件衫亂咁畫
著出街肯定俾人笑
蓮加呢件岩岩好

膠面杏肥到

送俾桃子，牙希同美月

ATM

又話轉台

比人轉返台

女女

咪屈我手足

平時我好少笑桃子

但一見到句嘢加埋幅gif就笑撚到仆街

其他人突然間咁多對白講既

腩腩係咪已經中左招

無飛鳥

核！禾忍唔到

有冇拎

成班蝦yoda
太可惡

mouse直入式廣告

係咪funson嚟

蘭仔呢個look正

乃團版RE 2

maimai套劇集集都有入浴鏡頭

蘭仔
腩腩

yoda

牙雀一個樣演七情

阿雀賣yoda

禾堀

yoda m底

出黎隻抽

2月14都要恰毒撚

代乃po手腳教罰mk

who is mk?

大友花恋

唉 重溫返乃團咁耐以黎既情人節修羅場先

禾愛大園桃子

乃木戀

『映画 賭ケグルイ』は完全オリジナルストーリー
新勢力ヴィレッジのリーダー村雨天音役に #宮沢氷魚 さん、幹部 歩火樹絵里役に #福原遥 さん、学園のアウトロー 犬八十夢役は #伊藤万理華 さんに決定
報道倶楽部 新渡戸九役を #小野寺晃良 さんが演じます‼

完美還原

等睇顏藝

一寶俾朱古力我

晨早流流未食藥？

一寶俾我嘅朱古力=醫高山病嘅藥

同牙雀個衰妹食緊情人節早餐

法國情人節一唔係癲佬一唔係就偽毒食女
得盤禾一個正常毒撚

1 16,556 222,384 インターミッション / 生田絵梨花
*2 *7,526 *16,086 NATUREL / 橋本環奈
*3 *6,493 *22,806 UP THE ROAD / 新田真剣佑
*4 *1,711 *13,522 映画 刀剣乱舞 公式フォトブック
*5 *1,371 **3,620 Maria 18 anos / 牧野真莉愛
*6 *1,205 318,760 パスポート / 白石麻衣
*7 *1,174 *24,125 陽だまり / 渡邉美穂
*8 *1,116 151,538 21人の未完成 / 欅坂46
*9 **,930 **2,480 Saaya's PINK BOX さあや Phobook
10 **,889 326,806 乃木撮 / 乃木坂46

文芸
*5 *8,283 116,096 トラペジウム / 高山一実

堀堀對腳

30萬衝呀

白麻繼續cls

出左2年幾都keep住每個禮拜千幾本

禾堀吊打到

森川葵吊打

同老婆仔去緊玩啦

池田依來沙吊打

wow

左下第一眼以為係恬妞嚟

狂徒制柒照網上辱久保

點人數未

又上黎呃負皮你條偽毒

偽毒名單

啲負皮快到

好心你今日乖乖地去拍拖唔好上水啦

推

2月14號負皮名單

1.性感神秘人
2.yoda老公
3.齋藤飛鳥老公
4.岩本蓮加老公
5.鯨的心
6.筒井あやめ

以上人士為偽毒，2月14號見留言扮冇女嘅話請負皮

(歡迎其他手足更改名單)

就嚟多過乃木撮

牙叔屈完禾廁依家又屈第二樣

用紅字大字就會假變成真？

係咪有啲咩誤會

2月14號負皮名單

1.乾乾好(死gay佬)
2.yoda老公
3.齋藤飛鳥老公
4.岩本蓮加老公
5.鯨的心
6.齋藤飛鳥老豆
7.西野カナ
8.最後絕地無事
9.高山一実
10.中村麗乃
11.賀喜遥香
12.Jenmen
13.風不擇其去向
14.毒撚夾band一個人
15.曉.月夜
16.金度廷
17.伊藤理々杏(廁哥)
18.IIV手得逃大
19.『屎』路比
20.Donald侵(廁侵)
21.秋天會戰勝歸來(守清)
22.個名要有霸氣
23.緊褌一番
24.遠藤さくら
25.酸欠少女さユり
26.今田美桜
27.大雄胖虎綜合症
28.筒井あやめ(音推)
29.伊藤かりん(金庸巴)
30.冬甩仔

以上人士為偽毒，2月14號見留言扮冇女嘅話請負皮

(歡迎其他手足更改名單)

情人節由佢發下癲啦

高山showroom

係架車度做？

無我
明顯我係真毒

原來乃po有咁多人

諗住屈鳩你地，抄抄下名發覺都幾多人

仲要未抄完

原來幻想清單推乃po

都話未寫完，一陣加返你

明屈，吹咩

同埋收到wind有大量偽毒

原來有30人咁多

今晚點名就見真章

放心放心，轉頭加埋你

一定唔只30個

話咗食唔到咁多, 佢又塞朱古力過嚟

Cls

唔係朱古力 係叫你食藥炸

非gay

有得你收仲咁多野講

我連收既機會都冇呀

川P果然冇改錯名

初森.jpg

第一眼仲以為yoda染左頭

又有d似屎煩

都差幾遠下

抄晒member既名

今集殘美牙雀。。。

我都覺

營運開始推日向坂了，4個model
唔知早排傳摺工事中，轉節目名調去1點
俾日向冠番行先係咪真呢

早2日睇到 佢話節目出演人數會減

香蕉人不變嘅應該會好啲？

我覺得有d假所以早二日無貼

睇晒表示冇壓力

改節目名無所謂 唔好大改到面目全非就得

#me too

改到bingo10咁 香蕉人都廢武功

純粹係見今日公佈4個model, 覺得調乃去夜d唔奇 收視固定d

成班偽毒扮真毒 好噁心

香港緊係啦，但日本1點就少咗人睇

4個專屬都係唔評論 廢事開戰

#1點半

4個model？_？

岩牙

世界大戰

4 model 真係破天荒第一次 睇嚟營運都好心急

加藤史帆（21）が「CanCam」、キャプテン佐々木久美（23）が「Ray」、佐々木美玲（19）は「non－no」、高本彩花（20）は「JJ」の専属モデルに決まった。

時代變了
乃既極限已經到左，輪到日向發揮了
係時候棄乃投日

娛樂台有新PO未

同akb 一樣 不過只要佢一日未斷氣我都會繼續睇

乃木坂已經到左極限
係時候到日向發揮

牙梅仲未有專屬model

咪將乃個套由model 向搬係日向用
遲d 電台節目同舞台劇會唔會分埋俾日向

冇小坂

らじらー

ptt早兩日先講完

出外景好貴，深夜節目冇咁多資源，去次成員老鄉都要搞企劃會
香蕉人未必有時間次次出外景
同埋逢臨近4月都會講工事中會摺

同埋唔似bingo10同初段工事中既玩法咩（一半成員外景+一半香蕉人廠內

5ch既野信2成就算

bingo係咪唔會再有啦

等緊做第一個留名了

呢位青心水ching！

珍 如果佢未公佈前爆左日向坂個朵就可信好多

咁不如Ching 去開第一個po

講起5廁
上年年尾咪有個自稱坂道落選話19年強推平假

去霸定啲名先

小坂一早係專屬

現役都唔知既野
落選者關佢撚事咩

小坂本身已經有Seventeen啦

新飯唔識開po不了

開分團再塞d人落乃

証明我唔熟

現役早2-3個月已經先改名嗰啲
我估個自稱落選係staff多啲 佢話北村係最勤力嗰個

請支持好女仔美月傳承乃木坂

如果有11，都會係將Bingo8係4期生再做多次

勤力又點

Your face your fate

This is 乃木坂

脫木坂定奶木坂

經一經岡田prprpr洗禮

做壞哂個風氣

美月好少除

前者，我諗美月差唔多架啦

疊馬囉 英雄主義囉 巴閉囉

未跳船嗰啲仲唔跳等幾時

估唔到對毒撚咁好 無街出都揾美月陪禾

張gif又要出動

七仔: Billy,今日去邊好?

乃木坂46 × はるやま

「ひっくりかえるほど美脚」篇

CMメイキング
youtu.be/hvTFOGNSlW0

成班偽毒出街cow女之後負皮好女仔

係你地眼中所有女仔都係 㗎啦

又旅遊特輯

文藝風

你就g

賣yoda
蘭仔冇主角光環都咁勇

小坂舊年開始有專屬啦

相愛相殺
蘭仔為左心愛既腩腩連命都冇埋

戲透曬我唔撚洗睇啦

上集已經暗示過係腩腩同蘭世死啦

今晩補翻4-5集

屌那星我一集都未睇

第5集有翻d緊張feel

等出哂8集先睇啦

又要求拎
琴晚直播遲咗

想問有冇邊度有得download番初森，最好係mega或者google drive

對恐怖野麻麻 都係睇得一集

估唔到14號有pool出

慢到
隻驚出左半個月已經爆左

呢條先岩 sor

Sorry巴打，條link剩係第一集黎

Thanks

攻咗10條女
你之前id係咪 生田喵

好廁呀
說好的單推yoda呢

成日轉id 原來係你 仲以為個位花花推走咗
不過呢架睇id都知變廁了
我係單推yoda你無講錯

我好似揼撚左個杯蓋

*杯墊*

從來都冇走過
搶唔到神id咪用住麗乃先

廁

之前明明仲係叫牙楓
咁快又轉名

街裡愛人一對對 互送鮮花千杯不醉

2月14真毒留名區

1.性感神秘人
2.
3.
4.
5.
6.

屌你老母

都話架啦，打晒成個po 手足d名出黎

有你份

咩事牙

過多幾日有quota個時改翻阿楓囉

成能日改名

成日改名點記得邊個打邊個牙

全部廁撚嚟

🇫🇷仲未買24號直播

會唔會賣晒？

人地雙馬尾佢又雙馬尾 濱邊醜咁多

我美波屌打松G啦

廁到你，個個都啱

真 一時又花花 一時又牙楓 一時又冰個冰個

真 牙楓個名留俾我算

不嬲係

山崎唔知入選拔定卒業呢

我留意咋喎

乃木戀個event排第11
我想死呀

仲等咩

有坂深雪

吊唔係森川葵黎架咩

咪係 衝啦
我連event都玩唔到呀 未到戀人未滿

岩牙
松村咁能索
唔知今晚同邊個老細過

完撚咗 衝邊個排11咁sad

渣ge 我衝左十幾個member

on9

剛剛玩無耐 d卡又廢 係咁上下㗎啦

咁都得

[筆ペン]乃木坂46へのファンレターの宛名の書き方 -

無喇無喇要卒業咁款

原來我老婆本野初週都過唔到1萬

3日1個member 彼氏

每逢選拔時間都叫春

真係坂道d 寫真先咁癲

46岡田奈々好似先2萬幾

ching 一日玩幾多轉
利申 event 衝純奶 四日由lv1 上 22

開game個時咪得 呢架無event 唔會玩

和田 諗住會易啲

垃圾驚

maaya 都11#

今次event仲要有大bug me
仲曬愛既member了

棄驚

每一次諗起寫真就諗起依幕

蘋果公主世界第一可愛

禾白麻11

做錯咩要jer我

我今晚約左佢

生駒同高山墊底
月月算好賣架啦

蓮糖

濱邊個嘴咁柒都話正

巴打振作

知道自己冇心機打 一早揀純奶 十幾廿萬分都穩陣

呢套咩嚟

呢度好多濱邊美波fans

迷波手腳集合‼️‼️‼️

聽講官方會將迷蓮玩家資料交畀聯邦調查局

咁正都話柒

高山有小說突破10萬

生駒一定好難吸引人買

btw 11名真係好

吉野家廣告

今田美櫻正臭g,樣衰兼公廁

排第11又慘咗啲

講咩？

想請禾堀食粟米肉粒飯

福田組d廣告可以笑場 好正
最新係遊戯王 x 怪彈個條

美波幾正

每日寫緊少少未知幾時登嘅長文blog
一邊寫一邊想像唔到大家讀個時嘅反應

牙雀送禮物俾我

可能入完選拔就卒
最初最後的選拔

又關你事

比胡戩燈能死啦

2排正中

會唔會唱中文歌

如果係入完就卒都好呀
最怕係淨卒炸

識玩一定玩音驚

抽撚咗1000石都唔中情人節音b呀dllm

珍！！

屌你呀 話佢樣衰啫
你話我美桜g

係臭g

臭你個頭 美桜好女仔嚟

好qq

幾時報數

3年a班個劇情根本影射緊佢d新聞咁

福原遥永野芽郁禾茄都吊打佢

返工

陪緊女 今晚先報

唔洗做咩 報乜鬼人數

然後今晚又會話係陪yoda

又比你發現了 廁哥真了禾

想比腩腩咬

個cg真係假到喊
蘭仔你死得好橙

好想把肉捧給她吃

套野真係好立殺
音b仲未見人

ol都係
明明trailer有佢地樣
但仲未出場

求link
若月好靚女

いつも応援してくださる皆さんへ。
今日は、いきなりの発表になってしまいますが このブログを通して皆さんにお伝えしたいことがあります。

私、衛藤美彩は 乃木坂46を卒業します。

老女人走了

畢業陸續有嚟

Misa misa

Solo 卒con 19/3

情人節失戀

。。。。。。。。。。。。。
點撚解

全部1期卒業就係脫坑之時

我屌你啊衞藤美彩
C呢？
Solo呢？
屌你都冇口齒嘅

點解呀

Misa

Misa Misa

而家係我地二期既天下

雖然已經有心理準備 但到真係公佈之後都係好sad

係咪有咩幻覺？

一期生

以後電視應該無咩機會再見到佢

決定飯聚拎張江欣燕直筆出黎抽

下年birthday live 應該好多歌都要換人 一期

好

我今日乃木戀仲衝緊misa陪我情人節。。

日版又換完misa

主席 未上水果啲摘名唔該

但係我冇

同人收

但係我冇錢

上海睇完又冇得睇
7週牙

買咗24號直播未

未

misamisa

人生を考えたくなる

今日先返睇7單 misa第一次入選拔

我想去睇呀

4大御姐得翻2個

最驚未到2020就全部走矖

咸左

食唔落飯

白麻會戰鬥到30歲
松村就

揀今日係blog公佈 好恨心呀

松村快d走

頭先睇到咸

睇到張圖忍唔住咸了

得罪你d咩

唉

今日見講起怜奈係咪就卒業
先諗緊點解上次misa果件事無左下文

farewell my old woman

仆你個街 19號星期二

禾misa

走堂

又少一個

走唔到

開盤 下個傻蛋

排緊隊

一定係星野腩

終極假膠早走早著啦,成日搶鏡頭煩住曬

唔好

好知男人心

我係因為Misa先落坑

又少一個老女人

+1
又要聽サヨナラの意味

唔知喱14個會唔會個個都有自己卒con呢

再走佢就成個星期day off

睇黎怜奈都係咁先

拿呢位手腳講野就中肯

Maaya都有卒con

唉 飯都唔落 嗰心拿住拿住咁 可以點

走埋真係唔使睇
雖然而家都冇乜點追

如果冇選拔就走都幾灰
20單打後有心放一定比到個位佢

好sad
Misa

Maaya 日奈 百合 我估應該都可能冇

四期都嚟 諗多咗喇

走堂唔係問題 個fd走唔到 我一個不了

賣唔哂攞黎柒咩

禾覺得似無選拔就走多
23單都無就凍過水

卒業老手可以話你知
唔好傷心咁耐
好好地咁追埋呢一個幾月
想睇con就好去睇

到con果日隨時又多幾個話卒

當老女人karin都未有既時候就知呢班都唔駛有

你係咪真係無限錢

得返一個月多啲 出唔出得切23單都唔知

都幾肯定karin唔會有

唉 買晒去10號 依家都改唔到19號con

呼籲大家及早跳船去日向坂

無處不在

吉本坂吊打喎

出唔切啦
我條女咁趕都係因為唔想做多單

推晒咪得

23單 計埋畢業果3個位
都唔會俾二期入下架喇

今次misa二排隱c啦掛

Misa先輩

最驚23單都係畢業單 不過唔係misa嘅

係咪講緊個mail
有冇手腳記得
我睇唔到個mail呀

一定傾好哂分開畢

七同月都差唔多同時走喎

應該排隊唔會俾你一次過

不過自從七仔突然爆冷跑出 都一直有心理準備

我諗佢地都已經入晒紙申請畢業
係睇幾時輪到

一兩年前就入哂紙排期

misa卒後之日常

solo con喎
我就唔信咁多人去

邊去到 咁急

好彩有封email俾定心理準備
之前果D無預警畢業真係頂唔順

朋二排中都估到 七仔就真係同寶寶咁突然

阿七
橋本

唔玩23單

到時睇下邊個企2排中間咪知

唔該手腳
有預警都係頂唔順

禾橋
仲有一個禮拜

琴日先搵返set圖
我受撚到了三重衝擊

入場之前可唔可以做測試睇吓係咪真misa飯

last christmas party

爆到我切

我推櫻隊 而櫻隊細misa 一年
我都想像唔到萬一櫻隊卒業個陣會點

💡💡

92 93 94年個d應該排住

一單一件唔好急

好彩叫做睇過misa live

到時可以光明正大同月月一齊

百度cp狗

有冇手足買埋24號個剪輯版

我永遠愛你牙Misa

ching 你對唔對住你個名

希望黎緊23單櫻隊出個握

永遠支持misa misa

zambi個劇本真係零邏輯

misa真係好正

咁多忽然misa飯

佢人生贏家梗係風流

今天我們大家都是老女人飯

體檢no.6㗎

都係睇女
唔使咁高要求

唔係要求D咩
但係點先寫得出集集都有人敲門
次次都唔問又唔應就開門俾佢

又引班廁佬出黎

成班突然misa推

得yoda個次係隔住道門都認到佢

就算唔係主推都會心up㗎嘛

利申：廁

成班廁佬吼住我Misa

體檢no.25

之前見人估係小百合 估唔到係misa先

有冇手足用Pc睇到新体感

月頭做體檢no.1
永遠misa 推

嚇死人

依樣真 咁靚女好可惜

一定係佢個招牌魔性笑聲

我用vpn之後睇到

用咩vpn好

最好梗係要比錢嗰啲啦

手機睇到 pc load唔到

點解nogieigo要換人做

係

咁應該係個vpn有問題

abematv睇到 係新体感唔掂

唔記得打音驚

唔知會唔會好似有d 日本online game咁 買外國嗰d vpn 唔得 要日本公司host嗰d vpn

體檢MISA都好高位

重開電腦又播到喎

Misa 係好女仔嚟 會主動幫下後輩，開解下久保

個人推算下個長期選拔到佢走

依加1-2期除左20多啲嗰班真係隨便燈都會中

小百合喺月月卒果期啲mail講過仲好鍾意做idol唔卒住

我都好鍾意小百合

早2日先丁完生寫

你兩條友咪燈我櫻隊

有情人節生寫唔洗抽包 買買買！

冇啦 死左條心佢

阿波銀行 x 乃木坂46

カードローン / ミュージック篇 2nd

35秒.ver
youtu.be/7iU7kMRxksM
15秒.ver
youtu.be/L3Bj-F-IbRQ
90秒.ver
youtu.be/dxuPrxAXnX8

阿波銀行 x 乃木坂46

カードローン

白石麻衣 x 齋藤飛鳥

次は、しーさん篇
youtu.be/wE2n7ZOZFiA
腹話術篇
youtu.be/pyaJ0_MRtIA
腹話術NG篇
youtu.be/Rk70RIYuzDk
カットイン その2篇
youtu.be/0KSYT8sfnlc
ぎん、こ篇
youtu.be/0hQ89d8kt6M

生駒一走，一期生個個都開始諗自己既將來
近依一年一期生特別多村外活動，等睇下有冇人會睇得中自己，有就諗定畢業

但係暫時未見到有二三期生可以擔到支大旗，個個仲係溫室成長咁

最尾個段白麻個表情好qq

過唔到

村內握手其實過渡完
但暫時二三期好似真係冇人做到村外看版

老女人

就算生駒唔走
一期入面大年紀個堆青春有限要開始為自己將來打算
長期under個堆過多幾單冇起色既都一樣會走
二姑媽只係催化劑黎

二期都溫室

無7仔

啱呀 二期啲資源少到

想請問點先睇到佢d文？
小弟淨見到相

因為無log in 微博？

log in左
apps pc 電話chrome都係唔得
2個月前唔知點解開始睇唔到佢d mail搞到自己要俾錢搵人訂
但日文唔叻 唔太明

用微博國際版app?

佢個咩極速版

Misa前輩 嗯

好掛住まいまい同みさ先輩呢對

今次真係手心手背都係肉 兩邊我都幾鍾意